U better watch out. U better not cry!

U better not pout,
I'm telling you why,

強制檢測‘s coming , to town

He's making a list checkin it twice,

He's gonna find out whos not 愛國or nice,

國安法is coming to town,

國安 sees you when you're sleeping,
He knows when you're awake,
He knows when you've been 宣揚港獨,
So be good for goodness sake!

逼到全世界都移民

轉黎轉去真好玩，
淨係返學停學都被佢玩謝
非法政權玩鳩市民

加拿大 幾吸引認真

英國麻麻